msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "SMS Manager"
msgstr "短信管理器"

msgid "Please select the message(s) to be deleted"
msgstr "请选择要删除的消息"

msgid "Delete all the messages?"
msgstr "删除所有消息？"

msgid "Delete selected message(s)?"
msgstr "删除所选消息？"

msgid "Please set the modem for communication"
msgstr "请设置用于通信的调制解调器"

msgid "No valid SMS IDs found"
msgstr "未找到有效的短信ID"

msgid "Message(s) deleted successfully"
msgstr "消息删除成功"

msgid "Error deleting messages: "
msgstr "删除消息时出错："

msgid "Sender"
msgstr "发件人"

msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Please configure the SMS reading modem first"
msgstr "请先配置短信读取调制解调器"

msgid "No SMS messages found"
msgstr "未找到短信消息"

msgid "Error loading SMS details: "
msgstr "加载短信详情时出错："

msgid "Error listing SMS: "
msgstr "列出短信时出错："

msgid "SMS Messages"
msgstr "短信消息"

msgid "User interface for reading messages using ModemManager."
msgstr "使用ModemManager读取消息的用户界面。"

msgid "Received Messages"
msgstr "已接收消息"

msgid "Message storage area"
msgstr "消息存储区域"

msgid "SM / ME (Automatic selection)"
msgstr "SM / ME（自动选择）"

msgid "Storage SM / ME used"
msgstr "已使用存储SM / ME"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Delete message(s)"
msgstr "删除消息"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid ""
msgstr ""

msgid "Please specify the command to send"
msgstr "请指定要发送的命令"

msgid "Please set the modem for communication"
msgstr "请设置用于通信的调制解调器"

msgid "User interface for sending AT commands using ModemManager."
msgstr "使用ModemManager发送AT命令的用户界面。"

msgid "AT Commands"
msgstr "AT命令"

msgid "User AT commands"
msgstr "用户定义的AT命令"

msgid "Command to send"
msgstr "要发送的命令"

msgid "Press [Enter] to send the command, press [Delete] to delete the command"
msgstr "按[Enter]发送命令，按[Delete]删除命令"

msgid "Clear form"
msgstr "清除表单"

msgid "Send command"
msgstr "发送命令"

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid ""
msgstr ""

msgid "Please specify the phone number to which you want to send the message"
msgstr "请指定要发送消息的电话号码"

msgid "Please specify the message you want to send"
msgstr "请指定要发送的消息"

msgid "Please set the modem for communication"
msgstr "请设置用于通信的调制解调器"

msgid "Please specify phone number"
msgstr "请指定电话号码"

msgid "SMS sent successfully to"
msgstr "短信成功发送至"

msgid "Failed to send SMS to"
msgstr "短信发送失败至"

msgid "Failed to create SMS"
msgstr "创建短信失败"

msgid "Error creating SMS: "
msgstr "创建短信时出错："

msgid "The phone number should be preceded by the country prefix (for Poland it is +48)."
msgstr "电话号码前应加上国家代码（对于中国是+86）。"

msgid "User interface for sending messages using ModemManager."
msgstr "使用ModemManager发送消息的用户界面。"

msgid "SMS Messages"
msgstr "短信消息"

msgid "User contacts"
msgstr "用户联系人"

msgid "Send to"
msgstr "发送至"

msgid "Press [Delete] to delete the phone number"
msgstr "按[Delete]删除电话号码"

msgid "Encoding standard"
msgstr "编码标准"

msgid "GSM-7 encoding (160 characters)"
msgstr "GSM-7编码（160个字符）"

msgid "GSM-7 (160 characters)"
msgstr "GSM-7（160个字符）"

msgid "Unicode encoding (70 characters)"
msgstr "Unicode编码（70个字符)"

msgid "Unicode (70 characters)"
msgstr "Unicode（70个字符）"

msgid "Message text"
msgstr "消息文本"

msgid "Press [Delete] to delete the content of the message"
msgstr "按[Delete]删除消息内容"

msgid "Characters remaining:"
msgstr "剩余字符："

msgid "160"
msgstr "160"

msgid "Clear form"
msgstr "清除表单"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "to number"
msgstr "至号码"

msgid "to group"
msgstr "至群组"

msgid "Send to number"
msgstr "发送至号码"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid ""
msgstr ""

msgid "Error sending USSD code. Please check modem status."
msgstr "发送USSD代码时出错。请检查调制解调器状态。"

msgid "ModemManager error. Please check if modem is available."
msgstr "ModemManager错误。请检查调制解调器是否可用。"

msgid "No modem found. Please check ModemManager."
msgstr "未找到调制解调器。请检查ModemManager。"

msgid "Please specify the code to send"
msgstr "请指定要发送的代码"

msgid "Please set the modem for communication"
msgstr "请设置用于通信的调制解调器"

msgid "User interface for sending USSD codes using ModemManager."
msgstr "使用ModemManager发送USSD代码的用户界面。"

msgid "USSD Codes"
msgstr "USSD代码"

msgid "User USSD codes"
msgstr "用户定义的USSD代码"

msgid "Code to send"
msgstr "要发送的代码"

msgid "Press [Enter] to send the code, press [Delete] to delete the code"
msgstr "按[Enter]发送代码，按[Delete]删除代码"

msgid "Check this option if you need to use the menu built on USSD codes"
msgstr "如果需要使用基于USSD代码构建的菜单，请选中此选项"

msgid "Keep the previous reply when sending a new USSD code."
msgstr "发送新USSD代码时保留先前的回复。"

msgid "View new reply from top"
msgstr "从顶部查看新回复"

msgid "Turn over the replies."
msgstr "翻转回复。"

msgid "Clear form"
msgstr "清除表单"

msgid "Send code"
msgstr "发送代码"

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid ""
msgstr ""

msgid "The tab allows users to support the package."
msgstr "此标签允许用户支持该软件包。"

msgid "Package update and support"
msgstr "软件包更新和支持"

msgid "Luci-app-sms-manager Info"
msgstr "Luci-app-sms-manager 信息"

msgid "Luci-app-sms-manager"
msgstr "Luci-app-sms-manager"

msgid "Buy a coffee"
msgstr "请喝咖啡"

msgid "Buy a coffee if you want to support the development of the project and the author"
msgstr "如果您想支持项目开发和作者，请喝杯咖啡"

msgid "Become a sponsor"
msgstr "成为赞助商"

msgid "Become a sponsor if you want to support the development of the project and the author"
msgstr "如果您想支持项目开发和作者，请成为赞助商"

msgid "Write on forum"
msgstr "在论坛上发帖"

msgid "Write in the topic of the package on the forum eko.one.pl"
msgstr "在论坛eko.one.pl的软件包主题中发帖"

msgid "Open discussion"
msgstr "打开讨论"

msgid "Open a package discussion on Github"
msgstr "在Github上打开软件包讨论"

msgid "Report a bug"
msgstr "报告错误"

msgid "Report a bug on the package Github page"
msgstr "在软件包Github页面上报告错误"

msgid "Package name"
msgstr "软件包名称"

msgid "Author (package maintainer)"
msgstr "作者（软件包维护者）"

msgid "Information about package author and available support options."
msgstr "关于软件包作者和可用支持选项的信息。"

msgid ""
msgstr ""

msgid "Configuration SMS Manager"
msgstr "短信管理器配置"

msgid "Configuration panel for SMS Manager application."
msgstr "短信管理器应用程序的配置面板。"

msgid "SMS Settings"
msgstr "短信设置"

msgid "SMS reading modem"
msgstr "短信读取调制解调器"

msgid "Select one of the available modems from ModemManager."
msgstr "从ModemManager中选择一个可用的调制解调器。"

msgid "Please select a modem"
msgstr "请选择调制解调器"

msgid "Phone number to be blurred"
msgstr "要隐藏的电话号码"

msgid "The last 5 digits of this number will be blurred."
msgstr "此号码的最后5位数字将被隐藏。"

msgid "Explanation of number and prefix"
msgstr "号码和前缀说明"

msgid "In the tab for sending SMSes, show an explanation of the prefix and the correct phone number."
msgstr "在发送短信的标签页中，显示前缀和正确电话号码的说明。"

msgid "Save messages to a text file"
msgstr "将消息保存到文本文件"

msgid "This option allows to backup SMS messages or, for example, save messages that are not supported by ModemManager."
msgstr "此选项允许备份短信消息或例如保存ModemManager不支持的消息。"

msgid "Save as .txt file"
msgstr "保存为.txt文件"

msgid "Please configure SMS reading modem first"
msgstr "请先配置短信读取调制解调器"

msgid "No SMS messages found on modem"
msgstr "调制解调器上未找到短信消息"

msgid "No SMS messages found"
msgstr "未找到短信消息"

msgid "Error saving file: "
msgstr "保存文件时出错："

msgid "Saved messages successfully!"
msgstr "消息保存成功！"

msgid "Delete all messages?"
msgstr "删除所有消息？"

msgid "Permanently delete all SMS"
msgstr "永久删除所有短信"

msgid "This action will permanently delete all messages. Continue?"
msgstr "此操作将永久删除所有消息。继续？"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "All messages deleted successfully"
msgstr "所有消息已成功删除"

msgid "Error deleting messages: "
msgstr "删除消息时出错："

msgid "SMS sending modem"
msgstr "短信发送调制解调器"

msgid "Phone number prefix"
msgstr "电话号码前缀"

msgid "Country prefix for phone numbers (for Poland it is +48)."
msgstr "电话号码的国家前缀（对于中国是+86）。"

msgid "Expected format: +decimal value or decimal value"
msgstr "预期格式：+十进制值或十进制值"

msgid "Add prefix to phone number"
msgstr "将前缀添加到电话号码"

msgid "Automatically add prefix to the phone number field."
msgstr "自动将前缀添加到电话号码字段。"

msgid "Enable group messaging"
msgstr "启用群组消息"

msgid "This option allows you to send one message to all contacts in the user's contact list."
msgstr "此选项允许您向用户联系人列表中的所有联系人发送一条消息。"

msgid "User contacts"
msgstr "用户联系人"

msgid "Each line must have the following format: 'Contact name;phone number'. For user convenience, the file is saved to the location <code>/etc/modem/sms_manager_phonebook.user</code>."
msgstr "每行必须具有以下格式：'联系人姓名;电话号码'。为了用户方便，文件保存在位置<code>/etc/modem/sms_manager_phonebook.user</code>。"

msgid "USSD Codes Settings"
msgstr "USSD代码设置"

msgid "USSD sending modem"
msgstr "USSD发送调制解调器"

msgid "User USSD codes"
msgstr "用户USSD代码"

msgid "Each line must have the following format: 'Code description;code'. For user convenience, the file is saved to the location <code>/etc/modem/sms_manager_ussdcodes.user</code>."
msgstr "每行必须具有以下格式：'代码描述;代码'。为了用户方便，文件保存在位置<code>/etc/modem/sms_manager_ussdcodes.user</code>。"

msgid "AT Commands Settings"
msgstr "AT命令设置"

msgid "AT commands sending modem"
msgstr "AT命令发送调制解调器"

msgid "Select one of the available modems from ModemManager. <br /><br /><b>Important</b> <br />Sending AT commands via ModemManager requires the AT command interface to be compiled in. This functionality is not available in the standard ModemManager package and requires custom compilation with AT command support enabled."
msgstr "从ModemManager中选择一个可用的调制解调器。<br /><br /><b>重要</b> <br />通过ModemManager发送AT命令需要编译AT命令接口。此功能在标准ModemManager包中不可用，需要启用AT命令支持的自定义编译。"

msgid "User AT commands"
msgstr "用户AT命令"

msgid "Each line must have the following format: 'At command description;AT command'. For user convenience, the file is saved to the location <code>/etc/modem/sms_manager_atcmmds.user</code>."
msgstr "每行必须具有以下格式：'AT命令描述;AT命令'。为了用户方便，文件保存在位置<code>/etc/modem/sms_manager_atcmmds.user</code>。"

msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

msgid "Notify new messages"
msgstr "通知新消息"

msgid "The LED informs about a new message. Before activating this function, please config and save the SMS reading modem, time to check SMS inbox and select the notification LED."
msgstr "LED通知新消息。在激活此功能之前，请配置并保存短信读取调制解调器、检查短信收件箱的时间并选择通知LED。"

msgid "Check inbox every minute(s)"
msgstr "每分钟检查收件箱"

msgid "Specify how many minutes you want your inbox to be checked."
msgstr "指定您希望多少分钟检查一次收件箱。"

msgid "Expect a decimal value between five and fifty-nine"
msgstr "期望值为5到59之间的十进制值"

msgid "Restart the inbox checking process every"
msgstr "重新启动收件箱检查过程每隔"

msgid "The process will restart at the selected time interval. This will eliminate the delay in checking your inbox."
msgstr "该过程将在选定的时间间隔重新启动。这将消除检查收件箱的延迟。"

msgid "4h"
msgstr "4小时"

msgid "6h"
msgstr "6小时"

msgid "8h"
msgstr "8小时"

msgid "12h"
msgstr "12小时"

msgid "The diode is dedicated only to these notifications"
msgstr "LED仅用于这些通知"

msgid "Select 'No' in case the router has only one LED or if the LED is multi-tasking. <br /><br /><b>Important</b> <br />This option requires LED to be defined in the system (if possible) to work properly. This requirement applies when the diode supports multiple tasks."
msgstr "如果路由器只有一个LED或LED是多任务的，请选择"否"。<br /><br /><b>重要</b> <br />此选项需要在系统中定义LED（如果可能）才能正常工作。当LED支持多个任务时适用此要求。"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "<abbr title=\"Light Emitting Diode\">LED</abbr> Name"
msgstr "<abbr title=\"发光二极管\">LED</abbr> 名称"

msgid "Select the notification LED."
msgstr "选择通知LED。"

msgid "SMS Forwarding to E-mail Settings"
msgstr "短信转发到电子邮件设置"

msgid "An e-mail will be sent.."
msgstr "将发送一封电子邮件.."

msgid "Enable message forwarding"
msgstr "启用消息转发"

msgid "E-mail settings"
msgstr "电子邮件设置"

msgid "Select a predefined e-mail settings or enter settings manually."
msgstr "选择预定义的电子邮件设置或手动输入设置。"

msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

msgid "E-mail address of the recipient."
msgstr "收件人的电子邮件地址。"

msgid "E-mail address of the sender."
msgstr "发件人的电子邮件地址。"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Username for SMTP authentication."
msgstr "SMTP 身份验证的用户名。"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Google app password / Password for SMTP authentication."
msgstr "Google 应用密码 / SMTP 身份验证密码。"

msgid "SMTP server"
msgstr "SMTP 服务器"

msgid "Hostname/IP address of the SMTP server."
msgstr "SMTP 服务器的主机名/IP 地址。"

msgid "SMTP server port"
msgstr "SMTP 服务器端口"

msgid "Security"
msgstr "安全"

msgid "TLS: use STARTTLS if the server supports it."
msgstr "TLS:如果服务器支持,则使用 STARTTLS。"

msgid "SSL: SMTP over SSL."
msgstr "SSL:SMTP over SSL。"

msgid "Required Package"
msgstr "所需软件包"

msgid "The SMS forwarding option requires the mailsend package to be installed."
msgstr "短信转发选项需要安装 mailsend 软件包。"

msgid "Check required packages"
msgstr "检查所需软件包"

msgid "Check"
msgstr "检查"

msgid "Mailsend Package"
msgstr "Mailsend 软件包"

msgid "Loading package data…"
msgstr "正在加载软件包数据…"

msgid "Installed"
msgstr "已安装"

msgid "Install…"
msgstr "安装…"

msgid "Please select exactly one message to forward"
msgstr "请选择要转发的一条消息"

msgid "Forward selected message to e-mail?"
msgstr "将选定的消息转发到电子邮件?"

msgid "Sending e-mail..."
msgstr "正在发送电子邮件..."

msgid "Message forwarded successfully"
msgstr "消息已成功转发"

msgid "Failed to forward message: %s"
msgstr "转发消息失败:%s"

msgid "Error: %s"
msgstr "错误:%s"

msgid "user define"
msgstr "用户定义"

msgid "Forward SMS"
msgstr "转发"

msgid "Please select the message(s) to be forwarded"
msgstr "请选择要转发的消息"

msgid "SMS forwarding function is not enabled. Please configure it first"
msgstr "未启用短信转发功能。请先配置"

msgid "My Router"
msgstr "我的路由器"

msgid "Forward SMS to E-mail"
msgstr "将短信转发到电子邮件"

msgid "Subject:"
msgstr "主题:"

msgid "Message text:"
msgstr "消息文本:"

msgid "Subject and body cannot be empty"
msgstr "主题和正文不能为空"

msgid "Package mailsend is not installed. Please install it first using the Install... button below"
msgstr "mailsend 软件包未安装。请先使用下面的安装...按钮进行安装"


